覺唔覺依家冇乜世界級右翼？？

3隻手指數得晒

我

你係弱智

1. 沙拿
2. 包皮

完！！

E和比

真
樓主利迷

連加特

世界級隱形俠，英超兩大隱形俠一左一右真係無敵

梁天倚

你都講得世界級，你想有幾多個

依家啲右翼都唔係右腳
個個玩cut in 射波

認同？

左
1. 文尼
2. 世3
3. 尼馬
4. 新黎
5. Bale
6. C朗
7. 古天奴

梁天琦係極左
右翼係傳統派同保皇派

Donald Trump

連加特唔算？

唔敢去巴塞 廢到

Bale 踢過吓左，但更多時候係右翼喎

咁係因為牙朗阻住佢上位

丁力

呢個勉強可以！

楊格

因為左腳既人通常都快而且好少少球技
所以右翼會面對班比較勁既防守球員

我 右翼右閘都識打

T_T

安

係鎮車之寶 我車唔撚賣
你肉酸到眼都盲埋

美斯

小妹近來心情很壞==

但最勁係後備

抵啦^.^

~_~

冤冤相報何時了😭

sorry

我淨係知當年洛賓好撚勁

Bale 古天奴？

Bale好似係熱狗踢左翼成名

Sterling

美c 古惑大盜 suso

B 施華

文尼唔係原本打右架咩

左翼都收皮啦

已淪為左膠

踢左閘出身
踢左翼成名
踢中路自由人上世界級
轉會皇馬踢右翼

你世界級老婆奴

黑世三

辛尼 古天奴都世界級

sane還好 古係度做乜鳩

美斯、史達寧

bcwa

丹比利
馬列斯
薜耶治

Robben

右翼呀彪哥
燈馬燈傻左？

犬

Suso

彪哥都扮

古天奴都世界級

2&B打左邊喎

古天奴從來都唔係翼

辛祖

包皮踢左應該會更加勁

身價世界級

Walcott

美斯，洛賓

你條傻閪唔係忙住出覺唔覺得嗰啲傻閪po咩

你全能到仆街

我覺得算係新星 過多幾年勁嘅話先叫世界級

依家嘅洛賓唔算啦

最勁應該係哥斯達 又快又扭得
不過玻璃腳 幾場就傷

嘩屌你真係唔識架喎，右翼係本土主義，民族主義. 例如Donald trump ,梁天琦。左翼係平等主義，即係例如中國一家親同徳國德國社會民主黨默克爾

柏度？

牙路又發功

侵侵咪係

Ziyech係右翼？宜家啲波台狗真係on9

bale最勁個陣係熱刺踢左翼

隨便數都一堆
丁力，美欺，沙拿，包皮，bc華

睇左頭30個回覆都未有人講美欺

左派亦指激進主義，甚至是革命，與反動和保守勢力持相反政治取向。

>>>>>掟磚反政府監躉，根本就係左膠

右派，又稱右翼，是和左派相對，一般是指保守派或傳統派。右派政治家一般會採取各種保守的政治立場，並且傾向於維護現有統治建制及既得利益。

原來梁天琦係建制派

大是大非面前咪撚玩膠啦

梁天琦玩膠玩到坐監添啦

米系 牙路又發作

內塔尼亞胡

柏度

Lucas

讓比沙拿打
成日做無名英雄

覺唔覺樓主老母好肉酸

右翼唔係淨得Conservatives

印尼甲組都踢唔掂

洛賓依家仲算唔算